想買餐具碗碟 有無黃店推介

唔想去宜家買
想買西餐/日式碟自用
幾十蚊樓下
有無推介？
黃店就更好

唔知

franc franc ?
日資唔知計乜

ikea

去上海街大把啦

$12 店得唔得?

貘記

依個budget 淨係諗到執笠倉
但我唔sure 有冇家用碟
party 用嘅紙碟就好多
我記憶中啲黃店通常係select shop賣靚餐具
百幾二百蚊一隻碟果啲

醒起依間賣好多復古feel 嘅餐具同雜貨
你會搵到以前香港d 公雞碗、茶記熱飲杯
同埋好多其他特別嘅餐具
佢擺好少相上social media 但實際有好多款式
入到間鋪好似尋寶咁好好行的
8.5,10.1都有罷市